發覺搞事班人開口埋口都高登

係咪林祖舜派黎搞死lihkg

一定係
利申:block哂提對面登嘅人

😹

同大陸開口埋口都話人係美國派黎有咩分別?

個咩十卜ching

黎左呢到仲叫自己做高登仔
十足班蝗落到黎仲叫自己中國人